我好愛我男朋友

利申：gay

想同你唱k去旅行游水
好想時時刻刻都陪住你

佢靚唔靚仔

喺我眼中超靚仔
現實中應該算係可愛型

我都想識

唔知佢想唔想識你

我係大隻靚仔型撚

想同你食非任食邊爐 偶爾一次